徵復仇者4劇透，開畫後每講中一件事派$100

由而家起至24號上映前寫低，每講中一項即送$100比你，先透先得

例： thanos爆肛死 $100
antman入thanos屎眼變大就唔計，當同上

美國隊長會死

滅霸會死

tony stark死唔去

antman無入thanos屎眼變大

Thanos一定唔會死

xx會死 唔計，冇寫原因太簡單似買全餐

Tony會死

Tony Stark會著SUIT變Iron Man
記住找數

xxx無發生一律bypass

蜘蛛俠會返生

黑犳會返生

佢地成功搶得返堆寶石

avengers會贏

奇異博士會返生

回到過去

Tony可以返到地球

片尾出彩蛋

CM 打哂

既定發生事件石計，除非係反既定項目（tony一次都冇著甲)

惠英紅番生

片頭有MARVEL logo

冇原因過程，唔計

who.jpg

樓主會走數

個世界reset所以返生

sor你已被dq, 打哂咩又唔撚講鳩估都作啲嘢啦冚家鏟

最後一齊BBQ

nick fury會講motherfucker

thanos 唔夠CM打

有人連中三四個有意義嘅point大家都心服口服我一定派

sor bro你比你嘅懶惰奪走一個賺錢機會

乜都唔計你不如唔好找數啦

樓主老母會俾狗屌

滅霸的響指 過後的時間

從瓦坎達回到復仇者總部

瓦坎達 剩下的複仇者成員在瓦坎達大敗後,倖存的英雄有:

Steve Rogers 史蒂夫 羅傑斯， Captain America 美國隊長

Natasha Romanoff 娜塔莎 羅曼諾夫， Black Widow 黑寡婦

、Bruce Banner 布魯斯 班納， Hulk 綠巨人浩克

Thor Odinson 托爾 奧丁森，雷神

Rocket Racoon 火箭浣熊

Colonel James Rhodes 詹姆斯 羅迪上校， War Machine 戰爭機器

班納寡姐美隊雷神火箭羅迪正對著幻視的屍體和消失的眾人一籌莫展 面對桌子上幻視的屍體，之前所有的努力都付之一炬了。

而此時復仇者聯盟基地空無一人，從未有過如此冷清，這一次，復仇者聯盟沒有保衛地球。 而全球各國都進入緊急狀態，全世界的人民都不知道發生了什麼，消失一半的生命使得世界陷入迷茫。 美隊和眾人剛剛從痛苦中告別了自己的摯友巴基 戰友獵鷹 接納巴基的特查拉國王，苦命鴛鴦旺達和幻視，剛剛打過招呼的格魯特。

對於史蒂夫來說，最痛苦的莫過於聽到摯友巴基的遺言是一聲突然的“史蒂夫”，也許是堅持到說出來才消失，讓美隊無法釋懷 他也意識到，可能失去了更多在意的盟友 鋼鐵俠托尼 史塔克 班納博士意識到這樣的自己太辜負了所有人 沒有浩克的自己，算得上是英雄嗎？ 沒有浩克的班納是不是復仇者? 也許大家認同的英雄只是浩克，不是班納。 班納博士決定要與浩克達成一致，二人需要達成共識，才能讓班納與浩克兩個靈魂伴侶成為一個整體，那他需要怎麼做呢？ 他需要蘇瑞這個地球最強大腦的幫忙 但蘇瑞又在哪裡呢？

瓦坎達可是遭到了滅頂之災。 失去心靈寶石的幻視，被滅霸強行取下心靈寶石的震金軀體已難以修復，頭部嚴重受損，之前在交戰中，數受重傷。 眾人意識到，即使有無限寶石同樣也無法戰勝滅霸。

但是如果復活幻視，需要有幻視的留存意識，也許蘇瑞還有準備，幻視重生需要蘇瑞和班納博士 班納博士才是鋼鐵俠托尼的賭注對象，是班納在托尼的幫助下，製造幻視，而再造幻視的重任非班納莫屬，而現在沒有了摯友托尼，班納不僅需要處理幻視，還需要處理浩克，但都需要蘇瑞的幫助

瓦坎達的空王座 Shuri、M'Baku、Okoye 面對整個王國剛剛飽受入侵的摧殘 死傷無數 過半消失 殘不言狀 瓦坎達的遭遇可怕程度更甚被蘇爾特爾毀滅的阿斯加德 這個滿目瘡痍的國家急需重整 瓦坎達現在是權力真空狀態 特查拉國王剛剛消失了

之前的蘇瑞，一直與瓦坎達國王，哥哥帝查拉一起成長，但現在需要她站起來，獨當一面了，學會做自己的英雄 在復聯科技支柱托尼不在的情況下，蘇瑞需要給予复聯科技上的幫助，所以眾人才如此信任她，雖然之前在情況緊急下，遭偷襲暗算，沒能按計劃分離幻視頭上的心靈寶石，但蘇瑞決定將功補過，支援班納博士，復活幻視。

在之前掃描中，蘇瑞保留了幻視的身體結構和頭部結構，看到的寶石連接結構，也保留了幻視的最後的複活希望 幻視是可以再重新製造出來的 也就是新幻視/重生幻視的可能 不知道機智的蘇瑞有沒有兩手準備，能給复聯帶來意想不到的驚喜

我只係想講我個猜測姐
100留比下個巴打啦
有你都比我唔到啦

Avenger勝 多謝

你出啲咁嘅垃圾statment我派比你都對唔住大家

參與time travel既復仇者成員 係世界上消失
包括IM WM CA BW

徵乜撚劇透

徵人鳩估就真

你咁厚面皮不如試吓估套戲係講英文

冇咗im , wm又真係冇存在價值。

外太空

在泰坦星上

托尼 斯塔克Tony Stark和滅霸的養女星雲Nebula 是唯二的倖存者。

失落的托尼面對消失的眾人也是無比悲傷。

托尼沒有意識到這個災難性的後果，

彼得 帕克 Peter Parker

蜘蛛俠 Spider-man

斯蒂芬 斯特蘭奇 Stephen Strange

奇異博士 Doctor Strange

彼得 奎爾 Peter Quill

星爵 Star-Lord

毀滅者 德拉克斯 Drex the Destroyer

螳螂女 Mantis

滅霸的養女卻意識到這個必然的災難

二人交流了前來救援的可能性，星雲表示等待下去也不會有人來找他們

星雲在考慮之後，意識到火箭是唯一可能來找到銀護飛船Benatar號。只有火箭有能力有可能找到他們。托尼只知道雷神的傳送能力，也許可以聯繫到他。

但他們都不知道的是對方是否還存活

黯淡的可能，渺茫的希望，不如自救

托尼表示滅霸已經把泰坦星砸了好幾遍，泰坦星寸草不生，托尼和星雲也必須離開，至少要找到補給站或者去銀護可能的地方

Benatar號起飛，飛出泰坦星，這是他們唯一能做的

Benatar號上面的逃生艙被托爾要求火箭開走了所以復聯三後復聯四開頭托尼沒有逃生艙只可以與星雲一同維修Benatar 然後規劃飛行到燃料燒光後利用速度進行宇宙飛行自動巡航目的地是尼德威尼爾就是托爾造錘的目的地Benatar號預計可以通過維修艙的維修繼續更長途的飛行同時維修艙也可能被其他人發現雖然希望渺茫但是只能一試

本來逃生艙是在Benatar號嚴重損毀後備用的 原型是第一集被星雲追擊時候用的工業艙所以特別堅固耐操

可以裝載escape pod 的是Benatar

之前弄壞的是milano milanno 後來在ego星球上嚴重受損了

Benatar現在又壞了又要換了

而且可以至少飛到救助的星球 結果托爾無意讓托尼和星雲陷於困境

然後火箭又把維修工具落在了救生艙，因為救生艙可能既是救生艙又是維修艙

設計類似2001太空漫遊的經典pod，承擔多功能

鐵人爸爸山窮水盡只能錄遺言了，甚至連戰甲都不能使用正常的功能，只有很少的可以正常使用的模塊，畢竟在和滅霸大戰過後，戰甲幾乎完全損壞

托尼最後窮途末路卻引來了意想不到的希望……

之前的委託人就是托尼的未婚妻，小辣椒（Pepper），在小辣椒的說明下托爾注意到托尼消失在了之前的紐約街區大戰中，想到之前班納博士說到蜘蛛人托尼奇異博士三人因為奇異博士被帶走將時間寶石送去給滅霸，推斷都去了泰坦星

托爾之前還調侃有新隊友 但現在要救隊友

小辣椒表示，現在地球上最了解宇宙和在宇宙間最勇敢的兩位，是唯二可以拯救托尼的複仇者聯盟和銀河護衛隊成員，最合適的人選無疑是周遊宇宙的火箭和強大的雷神托爾

火箭表示銀護也可能因為力量寶石追踪滅霸到泰坦星上，所以推斷，复聯和銀護都需要前往泰坦星尋找戰友，三人的目的地都指向了泰坦星上尚存的隊友

其實火箭並不知道銀護其他成員都不在了 只是地球上的火箭是最後的銀河護衛隊成員

而托爾也需要找到托尼給地球上的複仇者聯盟一個交代，同時也是在自我救贖

托爾意識到先通過傳送去到尼德威尼爾 至少逃生艙還可能收到Benatar號的求救信號

火箭也需要和銀護會合，小辣椒穿上了救援戰甲和火箭還有托爾一起出發德威達尼爾

彩虹橋傳送找到逃生艙後，求生艙也收到了信號聽到了托尼的消息

山窮水盡彈盡糧絕的托尼正在打算講遺言的托尼發現戰甲頭盔也不能用了

托尼只好對著Benatar號上的廣播發出求救信號 聽到遺言就是求救信號了

他們跟著托尼的留言找到了Benatar號上奄奄一息的托尼

托尼和小辣椒喜極相擁讓人非常感動

而火箭和星雲的相遇卻沉默許久 都意識到了重要的人都消失了

托爾更加加重了自己的負罪感 沒能抓住機會手刃滅霸

托爾打算再將眾人傳回复聯總部，降落在復聯的草坪外

眾人傳送來到復聯總部，這是托爾離開數年之後後第一次回來

接到前面復仇者聯盟基地，亮起的一束熟悉的強光

托尼托爾小辣椒火箭星雲傳送回复聯總部見到美隊黑寡婦班納羅迪卡羅爾眾人

這也是托尼和史蒂夫，鋼鐵俠和美國隊長雙方數年來的第一次見面

蜘蛛俠返左去地球
佢地所有人著隊衫
Tony同CA好 fd返

入面有好多外國演員
對白係英文

地球仲係到

上集發生嘅事其實係dr.見到嘅其中一個未來，今集會返轉頭

有人死
有人在生
有人變返普通人

佢地會呼吸

1分09秒，tony啱啱俾人綁架完翻美國，叫司機開車
個司機係佢保鑣，叫Happy

但Tony竟然叫佢Logan
重點係！睇下佢地坐咩車！⼁

Logan!!!!!!

雖然唔係同一架但都係豪華房車，好地地做乜無啦啦叫人Logan?
Iron man1係2008年上，Logan係2017年上
其實可能係巧合既，不過如果係伏筆就真心屈機

dr strange 一早知道成件事

有人消失咗
有人會有獨立電影續集

會贏，但有巨大犧牲

d人類全部無事

樓主比狗屌死

樓主最後會reject所有人嘅預測

vision復活
thor去咗搵hela
rocket同thor講what more could I lose
dr strange會出場

中左

化灰英雄會返黎

IRON MAN除左MARK85外 仲有新甲
THOR 會變 KING THOR
有一幕係未化灰加化左灰既英雄係同一個畫面度一齊打

心靈真石有幻視意志
危急時候逆轉場面

Robert Downey jr. 會飾演 ironman一角
多謝樓主

復仇者嬴左

會有字幕
會有演員
會有觀眾
會有彩蛋

thanos會輸

小辣椒死左

1. 佢地會入量子空間
2. 量子空間入面見到dr strange
3. Thanos用現實寶石扮死

樓主會派$100比我

Tony 有講野

結局BBQ

Tony 同 Nebula 離開泰坦星喺宇宙飄浮

重新振作既Thor同Rocket 加埋Tony老婆Pepper救番佢地

返到去基地 佢地整裝出發 去泰坦星II同Thanos一戰 諗住用手套還原一切
點知去到Thanos已經自殺 同破壞左無限手套 連唯一希望都冇埋

返到去過左一段時間之後 蟻人出現 講出量子領域既事
蟻人話量子領域能夠穿越時空改變過去
經過一輪研究 Tony製造左量子戰衣俾隊友 Hulk出發前展示可思考既新形態 鷹眼從日本歸隊

進入量子隧道後 蟻人提到如果消失左既英雄並唔係死左 而係活喺另一個平行時空既話....

原來另一個平行時空入面消失左既人生存 生存既人反而消失左
發生差唔多既事 整裝出發 Thanos自殺

Hope同Strange提到量子領域既事 原來Strange既魔法來源自量子領域 入量子領域修練令strange法力大增

平行時空一: 舊代avengers
平行時空二:次代avengers

去番原時空一 原來Thanos係假死 而且派大軍追擊 Vision重製復活 英雄們抵抗Thanos

奧丁曾經有齊寶石既左手無限手套 Thor為寶石力量生出之子

舊代英雄會死幾個 時空二次代avenger拯救世界

完成舊新交接

樓主走數
樓主老母比HULK屌死

stan lee 最後出場

有人死

滅霸俾雷神殺死

樓主會走數 100

宇宙魔方係有2粒
根本上係唔同
洛基徒手揸果粒廢D
之後cm 吸收部分宇宙魔方能力果粒勁好撚多
即係ca1令紅骷髏 直接傳送升天果粒

屌你老母乜撚都唔計，仲派得個100蚊屌

驚奇隊長加入復仇聯盟

cm會比thanos打死

樓主會走數

呢樣肯定估得中

Spiderman會返生

套戲長過半粒鐘

樓主走數 1億

洗唔洗成個劇本打比你呀

公道 唔明點解咁多負皮

Rocket會同thor傾計

Stan lee 會出現

cm會同thanos打，但係唔夠打

Let’s go get this son the bitch

班毒撚為咗$100發窮惡 仲理鬼得你公唔公道道

變形俠醫會生性出返嚟同煩落屎打

尾刀係雷神

最尾yeezy下巴無死

全套戲會出現3次 ' I'm Groot'呢句對白

一定有呢幕

呢場係最後一場

三個鐘內講完

Block定先

蜘蛛俠無死

3小時59秒， bye

Captain: 𣁽隆你條仆街戴頭盔不特止仲著埋避彈衣！
Tony: 瀨野 瀨野la呢次

大團圓結局，最後一齊係天台BBQ

在座所有人同我聽住，廢up之除又要冇比理由，然後劇透又唔係艮劇本講，咁你學乜能嘢人講劇透呀，呢啲叫思覺失調呀傻鳩

DQ, 最後一場咩呀，語言障礙呀你

DQ, 冇寫場景

一陣正式上話冇咗呢幾幕實笑鳩你

55，已入$100去你地府戶口

最後會有 Batman 出場

你呀媽變咗超人

你只會鳩嗡

入量子世界玩

有人企喺度
有人坐喺度

美國隊長會同tony 渣手

等收錢

你老母冇份拍

有人跌落地下
有人飛起

我大你，佢地互渣埋賓州派$1000比你個窮鳩

識唔識中文？

DQ, 冇寫埋會跳起yeah

Black Widow會係日本搵到變咗Ronin嘅Hawkeye

樓豬會死

快科水

你睇吓你吖，人地9up啲廣告場面我都會大返佢派$1000，我係你老母真係愧對列祖列宗

上話嗰日我死咗的話我會科返100冥幣比你

有人出拳
有人出腳

系牙吾手然言音戈

樓主派錢俾我

我都估中咗，打和啦super

雷神會喺captain marvel 面前拎住個鎚講: “I like this one.”

滅霸假死

你估中關我咩事？

有個比滅霸更強既大佬 之後一齊幫手打佢 同埋有特別明星客串做路人

演員表都係故事

Captain 會講經典台詞 Avengers assemble

樓主你公佈邊個留言係計先繼續啦好嗎？

係你啲鮮港人先唔計credit scene

計嘅好簡單，講得出場景，角色行動對白結果 = 講劇本出嚟=劇透
只要有少許智慧同廉恥都知咩係唔計，除非你兩樣都冇

我仲見到有個機械人拎住shortgun講： "follow me"

dq, 我冇份做

天台bbq

冇人死

Nebula會黑化 仲要唔要估深入啲

蜘蛛仔復活
HULK 好撚好抽
CM 扮撚曬野但冇表現

thanos被人斬手

會有續集

im 同美國隊長會握手
雷神係驚奇隊長面前挽武器,cm冇嚇到

咁上面有邊啲係計呀 比啲例子睇下
定全部都唔合格呀

美隊會死
IM隱退

有香港譯名唔叫叫台狗名

全部角色講英文

樓主走數

有人會死
有人唔會死

是鳩但啦 最後樓豬又真係會派錢咩

萱萱會出場

美隊最尾冇死，而係用穿越時空翻到原本屬於自己嘅時代，同Peggy去舞會

美國隊長會出場

估唔估中都唔會派錢 算鳩數啦樓豬

即係笑唔到就入數la~記住唔好比我笑柒完你之後叫你入錢wo

你真係過先算la~扮咩清高

依家嘅Nick Fury 係 Skrull 扮嘅

我估套戲係講英文

Avengers搶番手套
會用手套將所有嘢還原
姐係咩事都無發生過咁

最終Boss唔係滅霸

會bbq大結局

如果係咁樣都唔錯

Iron man 唔會死

滅霸同復仇者攬炒

美國隊長會同驚奇隊長say hi

片尾有字幕

英國隊長講粗口

超人同沙讚唔會出現

23歲(破產)

Iron man 會死
Iron heart 會出黎
Iron heart 係黑豹個妹

冇講原因 唔計

Cm 同thanos 55開 thanos打到悶送走左自己

美國隊長個盾會畀人打爆(一分為二)

會有人死

by who

nebula會搶左手套反友thanos

反殺

上集死剩種過左幾年地球冇左一半人嘅生活
有一日接受唔到拉大隊去挑多次thanos都係輸

然後antman返出黎知道現況同發現量子空間可以去唔同平行世界
ironman同antman決定出發去avengers1時點 由terrasac個save point開始重打

最後冇話打唔打死thanos
而係感化佢唔再用呢種手段令宇宙變好

笑到仆街
又唔一早set定rule

All around you

巾人講咗啦比啲新意啦

有人會死
有人唔死

美隊會拎起雷神個鎚

成龍同李小龍都唔會出現

係呀繼續數哂全世界60億人唔會出現咁你就有6000億拎去填海喇

“佢拍過既電影，好多都獲獎無數 。。。”

Wankanda 會forever

你自己話樓上有邊個仆街值得比100呀？係街唔出聲嘅乞衣都好過呢班上嚟鳩嗡獻世柒頭呀

so to your mother

SB,續集關今集乜撚事

播完劇組人員名單後有彩蛋

搵返tony>antman黎 tony整新制服可以量子化>返返之前幾集拎寶石>thanos黎到 CM戴住3粒寶石既手套同佢打>CM唔夠打 CA幫大家擋左野死左

拎住咁多先 多謝樓主

磁力王出嚟 吸撚哂啲壞人鐵質

deal

LZ: 共產黨講嘢比連登仔更可信

有人會死有人唔會死

咁壞人咪會貧血死哂哇哈哈哈哈！

復仇者決定名義上解散但其實係度默默付出

復仇者4會係播完的時候完

有條傻閪拎住一舊水，然後撚另一班傻閪好on9

小辣椒會死

出po麻煩先爬文啦仆街！

LM

片尾會有彩蛋